有冇人剪all back 會偷薄d 頭髮？

有冇人剪all back 會偷薄d 頭髮？

你係咪on撚9?

點解

厚咪偷薄d囉 關乜事

想問all back 係咪唔可以偷薄一定要好厚

點解你唔直接去salon問

阻住造型咪需要剪囉

因為之前剪個間就話要留到勁厚
但新依間又話剪碎小小好睇d

咁厚點gel

所以各有各說法，都唔知邊個岩

有冇圖可以睇下係邊隻all back?

之前問過salon偷薄啲會唔會好睇啲
佢話有人中意厚 有人中意薄 睇你中意
不過厚就煩啲 要多啲gel 可能易塔

slick back
不過我唔鍾意咁貼
鍾意多d 痕多d 層次

lm

其實想無咁貼都係睇你吹頭技巧

問barber

咁?

兩間唔同講法

推

其實咁碎碎地都幾好睇, d volume 望落又多d
但我用oil pomade定得唔好, 唔夠厚,變左飛出來

我覺得呢種好7

不過我諗你應該講呢種

唔係咁大大舊
係slick back 個d
但個頂碎d

定其實油頭係唔可以剪碎的